呃人既

又話最愛係我 又話點都會有個位 唔好呃我啦
根本唔係 點都有個位嗰個係我 唔係你

yes

男人仆街黎㗎 我愛佢嗰時又唔對我好 我走先黎改 又話有個位

算啦 呢啲嘢唔好當真
誰人又相信一世一生這膚淺對白

你鐘意啊嘛

一次又一次都係咁 喊到豬頭咁嗰陣佢係邊？ 宜家又係邊？ 有個位

駁唔到啊ching

好心痛

咁你想點？

人地肯改仲想點 郁D就分手，呢D真係愛情咩

呻下咋嘛 咩都唔知又鬧人

如果樓主係仲鍾意人就搵返人啦

係呃鳩你，咁又點?
好玩啊嘛

咁你出得呢個post 即係代表你仲好鍾意佢啦
咁佢肯改,你咪比多次機會大家囉
之前男朋友情況同你一樣,又係好唔著緊自已
分左手一陣都仲好掛住佢,搵返佢
而家同佢好幸福咁生活緊

係 鍾意又唔肯試
唔試又點知係咪真係得..

要個天比你中六合彩都要你肯去買先有得中架..

鍾意人又想要幸福又唔肯踏出多一步
你唔試一定後悔我同你講